老母日日一哭二鬧三上吊，成個星期冇好餸食

屋企有兩個仔女不和，老母唔開心剩係想佢哋和好，日日感情勒索話係咪要激死老母，又唔煮好餸唔食晚飯，晚晚眼濕濕睥住我地食嘢......

尸口巾 你地不和還不和！唔好咁出面連累到我都冇啖好食啦依家日日放工都唔想返屋企，好大壓力

要儲錢去外國讀書

搞乜同兄弟姊妹不和？講黎聽下

據知只係誤會，佢咩都冇做過，但另一個話人日日唱衰佢，種要持續咗成年，情況越來越惡劣

自殺不了

三上悠亞

外賣囉

幾大個啊？家庭糾紛有需要搵社工
總要有人讓步食下死貓

都做野啦～唔係食死貓問題，係單方面嬲鳩人，種要越來越嬲，另一方明明咩都冇做勁無奈冇計

係咪兩姊妹？女人係麻煩啲

唔係

俾錢你老母
嗱! 我依家買你每日兩個鐘做返正常人 煮餐好餸我食 我食完返入房後 你地兩個先好喺廳互西互尸口巾

錢可解決問題

唯有自己學煮